Ik weet niet of ik ooit eerder ben geweest aan jou mijn gevoelens over dit onderwerp vermeld; maar ik zal de land zonder hen te confronteren, en ik vertrouw erop dat u hen niet zult aanzien onredelijk.
